{"authors.": {"authors": ["Pierre-Luc Beaudoin", "\u0141ukasz Jerna\u015b", "Simon Wenner", "Mario Bl\u00e4ttermann", "Matej Urban", "dmustieles", "Francisco Di\u00e9guez", "Joe Dalton", "Marek Lisy", "Claudio Arseni"], "commits": [16, 13, 7, 6, 5, 3, 3, 3, 3, 2], "id": [2046, 1581, 5344, 27, 19, 18, 17, 327, 450, 1223]}, "authors.last month": {"authors": [], "commits": [], "id": []}, "authors.last year": {"authors": [], "commits": [], "id": []}}