{"authors.": {"authors": ["Ignacio Casal Quinteiro", "Jesse van den Kieboom", "Steve Fr\u00e9cinaux", "Steve Fr\u00e9cinaux", "Jos\u00e9 Aliste", "Garrett Regier", "dmustieles", "GaborKelemen", "Marek \u010cernock\u00fd", "Matej Urban"], "commits": [269, 199, 96, 64, 59, 44, 35, 24, 23, 21], "id": [150, 2650, 31, 964, 982, 562, 18, 183, 24, 19]}, "authors.last month": {"authors": ["Bal\u00e1zs \u00dar", "Garrett Regier", "Wolfgang St\u00f6ggl"], "commits": [2, 1, 1], "id": [40, 562, 526]}, "authors.last year": {"authors": ["Ignacio Casal Quinteiro", "Jesse van den Kieboom", "Garrett Regier", "Steve Fr\u00e9cinaux", "dmustieles", "Piotr Dr\u0105g", "S\u00e9bastien Wilmet", "Igor Gnatenko", "Marek \u010cernock\u00fd", "Volker Sobek"], "commits": [46, 40, 23, 10, 7, 7, 7, 6, 6, 6], "id": [150, 2650, 562, 31, 18, 16, 3151, 1307, 24, 1254]}}