{"authors.": {"authors": ["Jesse van den Kieboom", "Ignacio Casal Quinteiro", "Felix Kaser", "Javier Jard\u00f3n", "Piotr Dr\u0105g", "Ant\u00f3nio Lima", "Bal\u00e1zs \u00dar", "dmustieles", "Inaki Larranag Murgoitio", "Kjartan Maraas"], "commits": [65, 17, 5, 5, 3, 2, 2, 2, 2, 2], "id": [2650, 150, 4471, 462, 16, 841, 40, 18, 80, 46]}, "authors.last month": {"authors": [], "commits": [], "id": []}, "authors.last year": {"authors": "Aurimas \u010cernius", "commits": 1, "id": 48}}