{"authors.": {"authors": ["Stefan Walter", "Adam Schreiber", "Jacob Perkins", "Stef Walter", "Vincent Untz", "Matej Urban", "Marek \u010cernock\u00fd", "Rafael Ferreira", "R\u016bdolfs Mazurs", "dmustieles"], "commits": [231, 80, 63, 35, 6, 5, 4, 4, 4, 3], "id": [4185, 2358, 9343, 792, 218, 19, 24, 32, 78, 18]}, "authors.last month": {"authors": [], "commits": [], "id": []}, "authors.last year": {"authors": ["Inaki Larranag Murgoitio", "Aurimas \u010cernius", "Christian Kirbach", "dmustieles", "Jan Madsen", "Joe Dalton", "Maria  Mavridou", "Piotr Dr\u0105g", "Stas Solovey"], "commits": [2, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1], "id": [80, 48, 30, 18, 76, 327, 131, 16, 73]}}